
# MowItNow
Ma solution pour l'exercice technique.

## CONCEPTION
Ce projet est composé de deux package:

**Main qui founie les classes**:

- Tondeuses : Represente une tondeuse. Une tondeuse a une direction, des coordonnees (x,y) et peut se deplacer grace aux controls qui lui sont passés.
- Pelouse: Represente une Pelouse. Une pelouse a une liste de tondeuse, une certaine longeur et largeur.
- Control: Une enumeration representant une commande à envoyer à la tondeuse.
- Direction: Une direction connait la direction à sa gauche et sa droite.
- XYCoordonnees: Une classe representant un coordonnee (x,y).
- UneEntree: Une classe qui contient une pelouse et les tondeuses avec leurs controls.
- ParserEntree: Une classe qui contient une pelouse et les tondeuses avec leurs controls.
- IllegalParameterException: Gestion execeptions des parametres.
- InputParserException: Gestion exceptions des inputs.
- App: le main du projet.
	
**TEST qui fournie les classes de tests du projet**:

- TondeuseTest
- PelouseTest
	

## ENVIRONNEMENTS TECHNIQUE
- Langage : JAVA
- IDE: ECLIPSE OXYGEN
- TEST: JUnit
- Gestionnaire de projet: MAVEN

## COMPILATION & EXECUTION
Le build est fait avec MAVEN:

**COMMANDS BUILD**

	mvn clean
	mvn package

**COMMAND EXECUTION (Lancement du programme)**

	java -jar target/mowitnow-jar-with-dependencies.jar 
	
	
## DEMONSTRATION	

**Lnacement du programme**:

	java -jar target/mowitnow-jar-with-dependencies.jar 

**Apres Lancement du programme, saisi de l'entrée pour execution**: (Toute la saisi doit se faire une ligne comme ci-dessous)

	DEBUT
	Saisir une entrée: 
	5 5 1 2 N GAGAGAGAA 3 3 E AADAADADDA

**Output**:

	DEBUT
	Saisir une entrée: 
	5 5 1 2 N GAGAGAGAA 3 3 E AADAADADDA
	INFOROMATIONS EN ENTREE: 
	Pelouse :5 5
	tondeuse 0 :
		1 2 N
		GAGAGAGAA
	tondeuse 1 :
		3 3 E
		AADAADADDA
	SOLUTIONS :
		SOLUTION 0 :1 3 N
		SOLUTION 1 :5 1 E
	FIN







